Drummle zei niet veel, maar in zijn beperkt (hij leek mij een sulky soort fellow) sprak hij als één van de uitverkorenen en erkende Mevr Pocket als een vrouw en een zus.
Niemand behalve zichzelf en mevr oproller de toady buurman toonde interesse in dit deel van het gesprek, en bleek mij dat was pijnlijk Herbert, maar hij beloofde om heel lang te duren, wanneer de pagina kwamen met de aankondiging van een binnenlandse aandoening.
Het was in feite dat de kok had weggemaakt het rundvlees.
Tot mijn verbazing ondefinieerbare, ik nu pas voor het eerst zag Mr. Pocket laat zijn geest door middel van een performance die mij zeer opmerkelijk, maar dat maakte geen indruk op iemand anders, en waar ik al snel zo vertrouwd als de rest.
Hij legde de carving-mes en vork--verkeerden carving, op dit moment - zijn twee handen verstoord haren en leek een buitengewoon poging om zichzelf te zijn.
